有無巴打都係喺香港柯開爛屎，但一喺外國就柯靚屎

喺香港柯親屎都好撚有問題果種，長期柯親都係泥漿，碎片狀等等 ，色水又差。從來未試過有一條係長撚過5cm，仲要一日柯兩三次果種。

一喺外國就柯靚屎，一條過香蕉狀完整無缺，可以隨意控制想幾時去柯，試過控到兩日唔去，就柯到一條空整25cm嘅出黎 ，色又標準好多。

屌，香港真係越黎越污糟，肯定有一個位出現左問題(食水？)，真係要正視，我身體已經好明顯反映左依個問題…

25cm

冇圖學人開post

講堅 痾左成個幾禮拜爛屎

我都係，去旅行果陣屙親都係健康屎，一翻香港就日日肚痛肚屙，屙爛屎 就算去旅行之前日日屙爛屎，一去旅行就冇事，翻到香港又嚟料。諗極都諗唔明咩原因，明明食嘢都好清淡。

一模一樣，旅行第二日即變正常，番番黎香港第二日即柯爛屎。乜地方都係連去落後少少嘅地方都會柯正常屎…

因為飲咗東江水

可能係壓力問題

係咪旅行行足成日 我冇食菜都屙靚屎

唔一定架喎 主要睇你食d乜

係香港腸胃問題好嚴重，但旅行都要睇咩地方